炮台山兩架狗車咩事

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

係咪又鳩拉乜鳩野地下勇武...

又搵到甘大滋?

有廢佬搞鳩牆

紅官彭寶琴

狗車走咗之後我經過附近，聞到好大浸屎味，心諗啲狗係咪落車屙屎。